{
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "f",
    ): Move(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "n",
    ): Move(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "r",
    ): System(Launcher),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "r",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "t",
    ): System(Terminal),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "q",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Escape",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "e",
        description: Some("Open Emacs"),
    ): Spawn("emacsclient --create-frame --alternate-editor \"\""),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "b",
    ): Move(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "w",
    ): System(WebBrowser),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "n",
    ): MoveToNextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "Next",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "p",
    ): PreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "b",
    ): MoveToPreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "f",
    ): Focus(Right),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "p",
    ): Move(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "k",
    ): Close,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "b",
    ): PreviousWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "f",
    ): NextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "n",
    ): Focus(Down),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "t",
    ): Spawn("emacsclient --create-frame --alternate-editor \"\" --eval \"(hs/eshell-new)\""),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "Up",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "slash",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "h",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Shift,
        ],
        key: "k",
    ): System(LogOut),
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "p",
    ): Focus(Up),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "l",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "f",
    ): MoveToNextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "l",
    ): System(LockScreen),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
        ],
        key: "n",
    ): NextWorkspace,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "j",
    ): Disable,
    (
        modifiers: [
            Super,
        ],
        key: "b",
    ): Focus(Left),
    (
        modifiers: [
            Super,
            Ctrl,
            Shift,
        ],
        key: "p",
    ): MoveToPreviousWorkspace,
}